點解冇人提612基金個七千幾萬

612基金籌到七千幾萬點先肯用
到今日俾人拉嘅人成千五個
受傷嘅人二千個
俾人告嘅都百幾個
點解只係可以用得二百萬
舊錢點樣先肯批出嚟用
我唔信用曬啲錢冇人會再捐
香港人最多嘅係錢

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

不分化

因為未開庭審

我只係想佢回答個問題
點樣先會肯用筆錢
筆錢用曬會點做

留返泛民選舉用

認真 都想知

其實如果佢真係做得好幫到人既
就算而家舊錢用晒都大把人仆倒去再捐過啦
而家死攬住舊錢唔用又做臭自己個朵唔知為乜

agree, 再籌過一人一百容乜易。。。

買樓未搞手

可唔可以回應下
個財務報表解釋唔到
批嘅準則係啲咩

再湊囉 香港人大把錢

咪係囉你要再籌香港人隨時都捐到啦，儲起曬來做乜

二百萬人
一人捐一百都兩億
洗唔洗攬住筆錢唔用

推

宜家主要淨係用做保釋金同醫療開支
遲d 開庭先係用錢時間

但我都認同可以撥筆錢做應急/生活/台灣升學
不過可能確認claim 錢人真實要好多資源 同可能驚有捐錢人覺得有違原意
整一個子基金仲好 係for 生活費 想捐就捐呢個

屌你老母咩
弱智就縮返你老母個閪到咪出黎啦
識唔識上612 facebook到睇?

佢冇回應過問題
我要知嘅係佢攬住啲錢做咩
用曬筆錢會點樣做
佢facebook只係有財務報表

其實點解有近嘅唔幫，去幫個遠，真係大家都係想幫到義士，燒到嚟我哋對腳喇，無晒可以再捐過啫，我哋都係想有個平台去籌到錢幫義士。

好喇呻完：不割，香港人齊上齊落，加油

日日都有新POST, 問黎問去都係三篤屁.
如果係同路人, 請花小小時間睇之前幾個post